Jaan Nõmme sai Koggokonna Kohto ette kutsutud, ning temmale teada antud, et need wannad Pobbuli Maggasi wõllad, mis endine perremees Jaan Puwenik selle asseme peal tehnod, Wollimehhed temma peale maksta pannud 1 Setwert 22 Karnitsad rukkid ja 48 Kar. Odre, ja et temma need wõllad nikohhe peab sisse maksma, muido saab temma talloasse ärra antud.
Jaan Nõmme räkis, et temma küll neist Odradest teab, mis temma omma wõlg on, ja et temma ka need rukkid ärra maksab.
Moistus
Jaan Nõmme peab sedda wilja 14 pääwa sees Maggasi ärra maksma.
Mart Jaggo
Mart Liis
Tomas Pärn  
